老娘的草根飯堂 - 蝦膠釀雞翼

朋友想我拍雞翼拆骨片，拖了好耐終於剪輯好了！(對唔住呀攪咁耐 ！！)
本身想釀芝士玉米的，但去街市見到d蝦就好似釀蝦膠仲好吃！
就變成了蝦膠釀雞翼
呢個係焗爐版的，其實可以煎，一樣好食！

呢個拆骨方法同我平時拆雞中翼差唔多！
下次可以試試連雞鎚一齊拆！

蝦膠釀雞翼 圖文食譜:

Facebook :
Instagram:
Blog:

頭香

老娘 搶第一

老娘

留明

原來而家可以咁樣加密
唔怪得我之前睇post覺得咁怪有個框啦！

甩褲u……好熟 細個果時成日聽到…但我唔記得左點解

Ig link失效左

好耐無見喇！

多左個spacing

Strong post leave name

Love U

係喎

小學雞果時成日講

正

直接買蝦滑好似方便D

u go where ar
u long time no see

梗係！
不過出去d蝦滑加左好多粉同味精～自己整就真係啖啖蝦肉囉！
同埋整得幾隻～出去買一舊又未必用得晒～又要諗方法清左佢

我去左花東勞動左一個星期～
年紀大～骨頭都散埋

睇圖已經濕左

流口水呢！

快d試下整～整完影比我睇啦

正喎，請問有無雞翼既橫切面呀？

芝士粟米都好正)應該

好難整到好似你整咁脆

老娘，你之前果個豆乳雞呢，買唔到無調味豆漿又唔想自己磨，有無其他方法？用牛奶得唔得？

有呀～不過影得唔好！

都係～不過我鍾意多粟米少芝士～因為怕膩～但一咬就散晒

我都唔係好脆架～
要好脆要炸先得～～我覺得而家咁都好好食了！～

去超市買呢個啦！

雞翼起骨好難

老娘可唔可以做我女朋友

老娘
我係雞翼怪嚟架

中午見到真係好辛苦

最鐘意食雞翼

其實唔難～有鉸剪同刀仔就得～一開始唔慣會有少少拿手唔成勢～
慢慢黎～試左一隻就會上手架喇！

你先得二十歲ja～～慢慢搵個岩你架啦！洗咩咁心急

咁岩既～我係雞怪

你會唔會試下整呢個？

我岩岩食左個 終極難食既咖喱牛腩飯～～

咩胃口都無晒

Me 2

今朝先諗過咦點解咁耐唔見老娘出po
食完個飯翻嚟就見到

老娘好正

之前去左花蓮台東～回來又要執番d骨～所以一直都無蒲頭

雞翼就正

煎好似好食D

理想與現實

焗純粹係因為方便

呢個都好正喎

拆骨 真係唔掂

我剪緊條慢d既拆骨片～跟住黎做一定掂

好正!好正!好正!好正!好正!好正!好正!

好肚餓

期待 母后要我端午煮

口水已留 我之前試過雞翼拆骨黎釀菠蘿

好想食

希望你地睇得明啦！

已upload！睇唔明記得話我知！

釀菠蘿 會唔會出晒水？

快d整啦！整完比我睇 自己整先有成功感！

其實唔難 有一把好骨剪 就好易拆

唔會 我係用罐頭菠印乾水先釀入去

唔會 我係用罐頭菠蘿印乾水先釀入去

我其實想買3m……但我又唔知係咪真係好大分別

釀落去之後煎／焗？

strong post leave name

原來老娘處女，，，，座

上一層薄粉半煎炸

你又知？

個味應該好有趣！
如果炸左佢～之後上番個咕嚕汁

正撚到 可唔可以做我老婆日日煮俾我食？

賓賓咩

世界級大廚老娘又黎啦

齋睇都肚餓

好耐冇係老娘d post留言啦
老娘我愛你

痴撚線 好食到

師奶家常野ge

我好想食宵夜

點解唔留言呀？

我都愛你地

四隻好似少左d...下次要整半打

冇計太忙，連登都小上

其實我都少上左

但忙極都要抖下氣架嘛

老娘會唔會日日都煮飯架？
下次整d咩？

我一星期都係煮2- 3~通常放假先煮～
有時會整麵包蛋糕咁～
放工就咩都做唔到了～一煮就連休息時間都無埋

老婆 冇為夫准許下次唔准開post

個blog 好似搵唔到黑啤糖醋骨嘅食譜嘅？
我google 先搵到，係cook1cook 度
黑啤糖醋骨原來咁易整 不過屋企無鎮江醋同料酒，料酒可以係邊買到？

快到咩都睇唔到 慢鏡去骨一隻再快播好似好d
不過幾吸引

有呀！～

料酒其實即係煮食用酒～紹興花鵰或者孖蒸都得～

因為太快～所以剪左個慢既～

有冇去食好嘢